[求救]換左router連唔到上網

上網用緊PCCW 名同密碼都入左 netvigator 電郵嗰個,試過入到電郵無記錯

但就係連唔到,但直接插modem就上到網

有冇人知係咩問題

唔好用PPPoE，用Auto

用dncp

dhcp 動態ip

得左 唔該曬巴打

而家除左村屋同8M唐樓撚已經唔會用PPPOE喇 直接DHCP就得